今次大家捐幾多比祖國同胞？

毛

捐聖經

捐你老母

毛

2條

2億

精

捐比佢地買紅酒?

香檳

一千萬億 2張

大你五張

幾億

毅進星$100

港共同你捐

你唔捐政府幫你捐

$0

我願意用10 年命, 換呢單悲劇無發生過

捐豆腐

捐鳩毛咩 叫啲官貪少啲已經夠佢地用啦

毅進星$0

大陸佬咁撚有錢，捐返畀我啦

一方有難 食八方雲集

捐竹葉俾熊貓